[突發] 5大訴求為主 反黑警為副 721野餐

五大訴求冇一項落實
香港市民要落實 並唔係回應
警權過大 監管不力
現在的政府不是民選的 只是港共政權
沒有問責制度的政府只會繼續壓迫港人
毋忘四位義士既犧牲
請各位721出黎 響應升級行動
勇武派和理非一致槍口對準暴政

日期：7月21日
時間：上午九時
地點：添馬公園
FullGear帶齊餐具

五大訴求！
1) 徹底撤回修例
2) 收回暴動定義
3) 永久撤銷對所有反送中抗爭者控罪及釋放義士
4) 徹底追究警隊濫權情況
5) 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

push

Push

推

推

九點會唔會太早

預左啲人慢慢先黎

即係點 港島東遊行冇左？

對準政權